嘉頓什餅又要黎害人

見住人地一次過買兩罐
鄧佢d親戚慘

Oh lord Jesus it’s Garden

換花紙包返去
下年送返比佢

去ssp總部會唔會平d

第二日就送返轉頭啦 邊使等成年

屋企人已經買咗2罐放屋企涂毒我
全因為上年無意中講咗句:"又幾好食喎"

比起曲奇 我情願食嘉頓

朱古力都係 ，寧願要嘉頓餅

5餅2魚派嘅餅一定係嘉頓什餅

好掛住三哥

嘉頓什餅而家唔平㗎喎

都好難食

4-9刷到出左四粒小太陽都未見到靈魂
仲要刷十粒...

回錯

我想要

嘉頓率什餅害人
藍罐收到藤藤震

第四日又收幾盒

我覺得藍罐幾好食
嘉頓好難食

藍罐有一款幾好食
什餅就全部垃圾黎

都不知幾好食

用90蚊黎害仇人
有人送比我轉頭就掉落垃圾桶啦

唔係話唔好食。但十幾廿年都係呢d野

入面有d味都ok

其實藍罐朱古力，錫蘭茶d幾好食
但點解買親都係原味
買左廿鳩幾年都係原味
你唔厭我都厭啦

嘉頓點都好過曲奇，金莎啦
嘉頓我口痕，肚餓我都會咬幾塊
曲奇金莎我真係寧願肚餓都唔食

ssp係時價，新年前最貴成$90，有時平到廿零蚊罐

平到廿零蚊罐時想大量入

係咪過左年就平？

炒期貨？
好似四五月定夏天

你唔要送俾我呀
好好味喎

藍罐起碼係用牛油

嘉頓樣樣餅都係植物油（棕櫚油）反式脂肪先得人驚

你唔要我要呀！

藍罐都好啲，起碼有提子味鍾意食
什餅真係食之無味 棄之可惜

什餅 率眾妖害人

＄89.8買罐狗也不屌嘅垃圾

呢盒野真係食極都有 無底深潭

架敦 率什餅害人

嘉頓雜餅 新年又再害人
頑童在公園躲藏 不想吃餅

想問下共有幾層幾塊

Merci 送你無言的感激
次次聽到都打冷震
盒嘢食成年都未撚食完
我想嘔呀.jpg

食完d朱古力餅就唔再食

唔知今年係咩攻防戰

仆街又加咗$10

自己攞黎

有冇人未食過

姨媽 驚到騰騰震

有隻味係幾好食

可能買黎自己食

諗返起上年攝影台有個巴士影嘉頓雜餅

狗都唔屌

因為狗都唔食

見到嘉頓就諗起三哥
好期待佢新年既嘉頓故仔

雜餅,本是神的大能

掉鳩晒啲餅用來裝陳皮

笑到我屎都咇咗出嚟

我地屋企人就醒 買現金券同餅卡就算

屌你東方三博士都出埋

幾年冇食嘉頓藍罐，我d親戚送開高級朱古力，想食返藍罐

好多耶穌圖

第時啲廚餘回收靠你處理了

下年 轉送給別人

上年五十幾蚊罐
咁撚難食都加到八十幾？

我們又真係幾年冇食，上年諗住過完年等超市減價掃返幾盒，最後都係冇買

其實幾好食

食年糕仲正

買返幾盒黎炒

唔要比我

唔係吖
做人做著你咁都幾開心吖
無求是褔

攻心陣

仲有無什餅故睇？

點解嘉頓唔改下入面d餅 整好食啲
或者整細盒d 1-2層咁
咁就唔使年年俾人屌

唔要送比我
我食

No reason 得唔得

到底咩寒酸家庭先會送嘉頓
一定係會去人地到拜年介紹自己買晒成set小米笑人用蘋果係傻仔嗰啲嚟

嘉頓,永在心

d餅本身唔難食 但係一兩塊就嫌 之後就

竟然有人鍾意嘉頓多過藍罐

咩歌？

說愛吃,只會想作嘔
但遇著,也算是緣份

唔知點解我屋企嗰邊唔興嘉頓什餅 淨係送藍罐曲奇 我食都冇食過嘉頓什餅

多款d?
但咁多pack

藍罐is better

嘉頓真係

Shall we talk都唔識

反而好想要但唔會有人送

什餅 偷送給別人

一見到個標題都以為係呢首歌

有無人係未試過？
聽左廿幾年 但好彩從來都無收過 搞到有d想去中下伏到底有幾難食

我老公唔知做乜好鐘意食
只要屋企有，佢就會拎入房攬住罐餅邊食邊睇片

老豆好中意食

我都想試下 但一買要買咁大罐 萬一中伏點清得曬

你唔要俾我

《新年流流，嘉頓家庭什餅掀起拜年攻防戰》

想當年屎忽痕買左一桶番屋企差唔多食左四個月

同鮑魚麵一樣咁黑人憎

藍罐同金莎

我老豆好鐘意食 平時見到有平就買

劣食

第七史詩?

大家覺得入面最難食既係邊款餅?

咁sharp😂比sniper 見到ga

有好食既咩？

睇到個標題笑撚死

華人嘅垃圾送禮文化
學下泡狗都好呀，佢哋新年會送實用既電器、柴米油鹽，或者好似外國咁樣寫wishlist, 香港人學下野啦唔好繼承支那文化

邊間教會？

試過一次下年送返比人
條友打黎話盒野過左期，問我係咪買錯左
之後睇返其他曲奇餅，好似全部係得半年期

都唔明㸃解咁難食
有年岩岩有兩家親戚上來拜年，其中一家送什饼，我即刻話我已經有好多，送比另一家人

咁既價錢已經買到藍罐

大陸狗收皮啦

呢幅絕

未食過...
唔知點解罐野個包裝係有種感覺令你開都唔想開

港軍野戰口糧

什餅 率眾妖害害人
姨媽 驚到騰騰震
下年 轉送給別人
No reason

無問題呀, 呢個post 嘅巴打一人買一罐什餅俾你好冇

下個月三哥應該又有新故

藍罐好難食

我記得係有細盒裝

好似貴左咁多

好味過熊仔果隻粉狀曲奇

其實唔難食
但無意慾令人去食

因為keep住有人買

架野係衰格，不過真係幾好食

做支那人生意都咁有良心

學咩人講反話
依家自己玩死自己自己喇

我好鍾意食藍罐

又到佢哋出場

都好過不知明牌子啦

冇咩特別情況都唔會食呀

年年都有

到有一日冇左嘉頓什餅
就會有人吹奏佢
話童年回憶 集體回憶 咩xx後未食過

呢兩年屋企再冇什餅
真係有些少懷念

上FD屋企拜年 一定買佢

我相信你依家同d親戚講一句, 拜年就會收到

記得咁多年最難食係藍色罐克力架,之後知原來外國人用來夾芝士

立即召喚嘉頓神出嚟懲罰啲唔食什餅嘅人

差咗好多

加杯紅酒好高尚,, 香港就留返比阿婆慢慢妹

好食喎

未食過，想試下
留名等新年後用$20同巴打收一罐

我中意食呢隻多d

一個post咁多教會人
唔貼耶穌唔得

細個老豆叫老母唔好買零食俾我食

買什餅，話餓自然會食

幾好食

咁多位巴打,
機會嚟啦飛雲

新年又多首歌可以唱

五餅二魚另外兩條魚係鯨魚來

食極仲有，份量咁多
良心企業
好過而家買乜d份量都細哂啦

其實有冇細罐版㗎？

貴撚到

送果D好黑心

[真人真事]新年流流, 屋企因為金莎掀起爭奪戰(2)

藍罐起碼叫好味先啦

牛油同提子好味，其他有鋪糖唔會點食

南乳餅幾好食 其他不了

今年希望佢上水啦

核災主糧

高空擲物

士多賣平廿蚊

中秋節煲蠟都係用佢個mud仔

笑還笑，間間百佳惠康都備咁多貨，其實係咪好好賣 ？

十年前都幾好既...

，
759返咗貨
77折幾蚊雞好抵已入3pack

我好鍾意食
連續幾年冇收到, 上年自己買左盒細既黎食

殘字什餅

Made in China

屌你，我寧願要藍罐呀！ 嘉頓雜餅真係好難食㗎

上年收極都收唔到藍罐曲奇金沙傷心 ，淨係收到lindor同瑞士糖

諗起隔離post 老母買左好多橙比佢個個巴打

藍罐 嘉頓 全部都係垃圾

仲貴過藍罐

好好食喎 唔要俾我

其實味道無咩問題，咪普通餅乾咁，點解連登仔會咁大反應

一罐食極都食唔完嘅垃圾餅
掉又唔係，食又食唔完
平時都會買啲自己中意食嘅餅
有依罐嘢喺度
基本上嗰年就淨係會食嗰罐餅
想食下其他餅都冇咩可能

邊個話只可以食佢
想食咩咪食咩
罐野又唔係自己錢買

有一年拜年我老母買咗4罐雜餅送比親戚，個四個親戚又係買雜餅，結果攞返4罐返屋企

有冇諗過係同一罐

呢幾日嘉頓什餅俾你哋屈到好唔開心

明明好好食

一定係佢啲競爭對手妒忌佢好賣 抹黑佢

罐嘢會過期
有睇過三哥個故就會知
罐嘢喺過年送唔出就大鳩鑊要自己捱
乾哽成年都未必食得完都咪話唔係嘢

自食其果

其實唔難食 只係太多

系幾時開始冇左圓蓋

舊香港人：

新香港人：

系你老母咩

有單層版 711見到

叫晒d 親戚送餅唔無送藍罐
一定要送嘉頓

傻閪

放得咁出一定好好賣

三哥阿姨

幾年前見到我姑媽新年話同所有親戚講 淨係買嘉頓比佢 唔好買其他，我以為好好食
所以叫媽媽買一罐試下

食咗好耐厭咗, 好乾 好漏

跟住之後新年我喝住媽媽唔好再買
又重 又要拎住周圍拜年 不如比封$100利是人哋仲開心 又唔洗拎

上年又收到兩罐
轉送咗比朋友補習社比小朋友食
小朋友係兩嘢就食晒成盒

屌你老味 見到就火滾
老母十一個細路妹
我廿鳩幾個表弟妹
仲有老豆七個兄弟姊妹
年年拎個櫃放啲賀年餅乾糖朱古力

新年食到端午都未搞掂
跟住又黎送糭
呢頭搞掂又到中秋